十年入面自焚者既Tanzela Qoser幾靚，同利君雅有冇關係？

第一次睇自焚者去到最尾真係收唔到聲...播到去本地蛋都未停到...
好彩呢一段唔係放最尾, 如果唔係行唔出戲院

利君雅英文名係Nabela Qoser

兩姐妹?

係就正 兩姊妹都咁正